文宣方向 香港警察淨恰市民 包庇黑社會鄉黑

屌你喇 市民食老婆餅都拎槍
唔講以為啲老婆餅識爆炸啊

等多陣就黎

無人衝 無人搞事 和平示威
都放催淚彈啊屌你老母

所以話和理非都要帶gear